和理非 返屋企

和理非 返屋企
LIVE聽到

高估左班年輕人，有勇無謀，仲話自我修正能力高，仍然停留在两個月前。蠢人做蠢事

好感動. 我喊一陣先

打翻繁體字先講啦

全部人、返屋企！

多謝係現場叫GE你地

推

多謝係現場叫GE你地
你地冒住比人鬧都敢叫
唔係好多人敢做

香港人已成為一體
一齊返屋企休息

返去屋企睇下對巢皮腳先啦

返屋企

多謝佢地

好想睇聽日新聞頭條
好想睇聽日4點狗up

和理非 返屋企

呸

啱，叫全世界，返屋企。

全世界 返屋企

成班唔撚走以為好型
話明呢日和理非
係要俾位人入
呢日咪撚再講咩兄弟爬山各有各做
隨時搞禍一班手足既心血
講起火滾

個心雄左，放棄佢地比狗扑

全世界，番屋企

留低嘅全部都係鬼

push

屋企要人。

係強調今日和理非+返屋企
定係叫啲和理非返屋企 lol

11:00就開波啦 快d走啦

走咗好多人啦
係有一大堆記者係度

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

走啦 唔好留

11點後唔走又比人拉嘅唔抵可憐

全世界返屋企！

唔走就割

夠鐘返屋企洗腳啦

一齊走 一齊走！

睇now live 走左好多人
再走多少少就安全了

全世界，返屋企。

柒頭又露左低

多謝現場手足叫

你唔小心仲有隻殘體字呀...

見到d大巴入咗政總

好warm

好多架入左喇

和理飛 返屋企
好撚臭呀你地 快啲返屋企沖涼啦